試過最早幾點收檢測result?

屋企工人姐姐屋企出事趕住翻去
但機位太少 得聽日有幾會但7am...
佢今朝做左test 9:30左右做
有冇人試過零晨收result?
好人好有好報

推，好撚慘

你冇返357日都冇result啦下話

推， 仲要隔離六日

240果隻24小時內架

乜上飛機唔係要紙本報告咩
即係假設九點前真係拎到SMS
都要去檢測中心等開門print報告喎

夜晚7點做 第二朝11點收到

我之前朝早8半做，凌晨4,5點send 短訊通知

點都要另一日先有結果

晏就4點半做
第二朝7點收到

上次俾240 11點左右做
第2日朝7點半收到

問左啲入境處撚好似有証明就得。。。
點都好首先要有result

可唔可以講係邊區thanks !!!!
佢灣仔係咩prenetics

短訊會send個pdf黎，要紙本報告既話自己響屋企print應該都得？

佢現場會cup個官印 好似咁先有效力

我響土瓜灣做,自己俾240蚊個隻 ,0830 test, 第2日0408 收msg

另一間provider嚟
希望呢間都咁快

我個陣都有去返檢測中心拎佢份報告，我見佢都係就咁print出黎，冇cup印bor

屋企比錢做～$1000
8點留sample
下午兩點有result

推 sample size 太少了
佢係港島區 provider prenetics...
好想幫到佢小小

推

推文回覆

講到咁緊急, 又唔肯比幾多舊水去私人公司做特快

但我見鰂魚涌嗰間有吸印喎

返邊度? 馬尼拉定宿霧?